屯門牛請勿經轉車站

屯門牛轉多幾次，食個飯，夜低文具遲d拎返。
咩都好，已經有手足係轉車站俾狗咬

重申：請勿經轉車站

搭58X

pish

推 58x唔停轉車站 最安全

推

OMG 寧可信其有，推

2045 現時仍有防暴警於屯轉截查乘客，部份牛牛被扣留在封鎖線內

不好經轉車站呀

主要check 960 961
我搭259D 無截
後面960就中左
再之後59M 60M都無事

只供參考

過海都查緊，其他不是過海巴士未必架架查。
睇路呀...屯門牛牛

上次d狗迫58x 駛入轉車站

食個飯慢慢先返去

少過二十隻狗

一手
我係轉車站下面
1 分鐘前開車走哂

其實次次都係咁㗎啦
預咗啲咁嘅事又唔係冇前科可以見你喺港島區會搭960咁白癡嘅
咁930？ 934？ 101？

唔好要人地講到咁白啦
同埋唔好成日唔記得野啦唔該
真係唔想你哋出事
唔記得野好易令自己出事㗎
知唔知善忘可以令到自己失去生命㗎

頭先見到有一架運狗車行青山公路出市區方向，唔知係咪反啅

樓上有巴打係轉車站下層見到沒狗，
上層仲未確認到是否已安全

平安呀。屯門牛